Op hetzelfde moment dat mijn opleiding goed werd gevolgd en zoals ik ik was dol op studeren, attent op mijn schoolinstructie, en verlangend naar kennis van vreemde talen, was ik eerlijk geworden bekwaam in Duits en Spaans, en goed gelezen in het Frans en het Italiaans.
